公民黨去信美國參議院要求通過香港人權法案

公民黨成員楊岳橋 ,郭 家麒 , 郭榮鏗 , 陳淑莊及譚文豪 , 聯署去信美國議會四名成員請求“通過香港人權及民主法案”。

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

五大訴求缺一不可

第六訴求

應該所有泛民一齊簽會好d

retweet出去啊

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

點都好啦，大家一齊開個twitter表達我哋真係好想通過呢條法案

我而家係咁喺不同嘅外媒NEWS解釋我哋未勝利， 同埋條送中條例根本未撤回
啱啱我見到政府新聞網喺Twitter畀錢賣廣告 , 講林鄭月娥撤回咗條送中惡法。

唔好意思兩張相嘅次序放錯咗

推，大家快啲Retweet

五大訴求 缺一不可
帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

有人話因為8號係星期日美國領事館唔會開， 我建議8號集會完畢之後，9號再去遞信。
不過8號係必定要去，星期日先多人。

公民黨都好親美